點解武漢咁屈機可以keep住落雨 唔識停咁

洗走啲證據

皇天擊殺

其實邊到黎咁多雨

水為財

中共無野叻，人工降雨好有經驗

中共屬水

天 _ _ _

天滅_ _

世衞唔去調查咪唔落囉

有冇地理撚解釋到點解可以落足兩個月雨

有冇玩過 Red Alert 2?
盟軍有Weather Storm

咪燈

落完d雨又蒸發返 係咁落

Raccoon city

因為死左好多人

發電

水為財 一定係因為美國無限QE

其實唔止武漢
係成條長江流域，橫跨益州荊州揚州
有冇地理撚可以講解點可以咁大範圍落咁耐雨

唔單止武漢
早兩個星期重慶浸完，之後退左，呢幾日又黎暴雨，再浸過
同時四川仍然大雨中，亦再浸過
九穴出水，三峽水位一路冇跌
下游同時暴雨
即係話，而家情況係咁：
1. 三峽接近滿水，全力排洪中
2. 三峽以上近幾日又浸過，好快流到三峽
3. 三峽以下中游城市洪峰已經過左，去左下游，部份中游地區未完全退晒，但黎緊又上游既水又會黎，同埋可能繼續有雨
4. 洪峰係下游城市玩緊，集中係鄱陽湖，黎緊繼續暴雨，上游既水同時會黎

天滅中_

雨隱村又話你知咩

中國強國黎架嘛 點會怕個兩個月雨 落足一年都唔怕啦

可唔可以儲埋一次過

雨是一種自然現象，是從雲中降落的水滴。陸地和海洋表面的水蒸發變成水蒸氣，水蒸氣上升到一定高度之後遇冷液化成小水滴。這些小水滴組成了雲，它們在雲里互相碰撞，合併成大水滴。當它大到空氣托不住的時候，就從雲中落了下來，形成了雨。

好似 聽講 話說 要啲水蒸氣 凝聚埋一齊變成水滴 除左冷空氣 仲需要凝結核 平時啲塵埃 係凝結核既一種 早果排大量使用焚化爐 制造塵埃 應該都關事

洗走晒啲病毒

_ _ _共

淆到

純粹唔識一問
同工廠啲空氣污染是咪唔同的

應該一樣 睇邊樣多

愛國人士死後升天都仲想回歸祖國懷抱

塘水滾塘魚

Be water my comrade

咁點解燒屍嗰啲塵先咁大雨？

流去下游既水蒸發上番去上游

香港琴晚落十幾分鐘雨喳

呢啲應該搵氣象撚喎

每年呢段時期都有梅雨帶係北緯30度左右

屬火
反而淋熄哂D野就真

填湖還耕既後果
而家仲要起埋樓 仲唔浸到仆街

支那唔係有D 咩炮可以射到變藍天咩?

自己造大洪水
沖走晒肺炎死d 屍

個天幫手消毒

武漢 - 您的肺炎之鄉

南海呢邊連風都冇個

咪燈啦

借機洗晒d 証據同埋殺晒d武肺人
贏國又贏

拆教堂

下游食晒

一日最衰佔中，如果唔係武漢唔會有事。

蝴蝶效應～蝴蝶效應～

無廠開工 改變左氣候

香港藍天白雲

死咁多人，又被秘密燒屍，天怒人怨

天滅中共

中國幾千年黎都有水災啦，唔係咩新嘢。

係中國啲治水工程做得差。

雨 不停落下來

無限落雨？

天遣

黎黎去去嗰d水
咁講法咪即係冇得再浸勁d

中國人飲水可以飲哂成條長江, 怕什麼

好耐以前南京附近住過下
真係可以日日落唔會停
都會諗咩雨雲可以落極都有

得罪上帝

其實咁落法,

最大鑊係d 農地同農作物, 基本上長江中下游全部農作物都會total loss...

唔好話外銷唔到, 內銷14億人日日3碗飯3棵菜... 邊度搵?

其實係咪北極溶既水落哂去

有排落

真, 可能慘過南京大屠殺

我仲以為08 奧運打到個天變藍
整到亂哂,而家報應到

發達地區香港市恨唔到咁多

支那係08年已經話過畀全世界知佢地識得控制落雨同停雨
佢哋嘅可控可防係指雨

個天見果度污糟咪開水喉洗

水為財 好事嚟

感覺好似電腦中毒咁

活活燒死

蓋狗

認真有冇機會係人工雨

美國用緊天氣機

第三次世界大戰主角係大自然

搭單問下，南水北調有無用？

好似有唔知有高壓定低壓脊，頂住左啲雲同氣流，所以點解咁多雨，但同時香港天氣都清左，空氣好左

我要落地獄了

咁咪好囉水為財呀

TBB都冇報，假新聞拉

天遣。

快啲滅國

睇文字都已經感到興奮

有冇氣象發燒友可以講解下

感覺好似將原本香港應該落嘅雨都扯撚晒上去咁

呢啲季節性嘅雨係靠高空冷暖空氣相遇，潮濕暖空氣同冷空氣相遇嘅位會有水滴凝結成雲，之後落雨

多數梅雨季節就係南方海洋潮濕暖空氣向北部推進逼走冷空氣，咁一路推個雨帶就由南向北咁上，上晒就完成梅雨季節

呢排個暖空氣又推唔上北方，咁個雨帶就停咗喺長江流域，啲水份就係由海果到（支那東南部，香港）跟住暖空氣向北上，去到長江流域變雨落，所以可以話香港嘅雨落晒去支那

通常有水浸就有瘟疫

定38度西伯利亞啲冰川水

將全中國啲病毒沖哂落海。 海洋污染到仆街

補充多一句，夏天香港個天咁靚因為啲空氣（潮濕暖空氣）係喺海上面吹過嚟，完全冇污染

你一車車水運去上游傾倒囉

上幾代既人就算老江咁霸道都唔敢永續權力，實有d道理既，宜加做壞規矩咪有懲罰囉

屌晒你哋
天滅中共

其實會唔會同清明重陽一樣
多人燒嘢 之後幾日會多雨啲？
如果推論冇錯 武漢燒咗幾多人...

邊有咁多天有眼

女人係咩時候會濕到停唔到？

滅字本身都水字邊

我中文系

幾時有pain

啱呀

但係人哋好似係打雷，轟爆啲建築物

核平中國

因為
水點蒸發變做白雲 花瓣飄落下游生根

係咪停過一排雨 但係d水仍然浸係度 未去哂就再雨下一場 搞到好似睇落未停過咁

答:
今年西風槽強勢，令副熱帶高壓脊冇得向北推，令到原本七月中應該已經進入伏旱狀態
(高溫+少雨，即係好似而家香港咁)嘅長江中下游持續落大雨，加上今年晚春起冷熱空氣打得火熱都加大咗雨勢
昔日嘅四大火爐(重慶、武漢、長沙、南昌)而家都因為大雨而熄咗火

所以買左好多大豆。

無錯，所以有條大大低壓槽，冷空氣同暖空氣相遇，暖空氣較輕上升凝結，然後落雨

武漢水平之高
你班港燦點會明

新聞話d 大豆好似用黎餵豬, 唔係俾人食喎

雖然70年代大陸出名食樹皮刺身同涼伴樹根, 有大豆已經係放題級數食物

咁咪死於水災唔係肺炎囉

仲有觀音土

洗下地啫

天滅中共

驚閪咩屌你

正垃圾

天滅中共啊

回歸原點，咁龐大雨量
單靠內陸嘅水份可以形成到？
其實今次大雨的水份係來自邊到？

天氵烕支共

銀河唯一的秘密

毛毛雨而已

再嚟一次大洪水

Pain天道：從現在起，讓世界感受痛苦

神～羅～天～征～

Boom~

用緊雨虎自在術啫，唔驚

Second wave is coming
南京水位已經可以肯定可以破到九八水災紀錄
(10.13米，爭1cm)
喺下游水位未退嘅時候再嚟一劑，結果係……

冤氣沖天，久久難以平息

其實應該俾埋氣溫距平圖俾各位睇下先知今年長江中下游有幾涼

附增:雨量圖兩張

點止阿

何以這土地淚再流

刁大咪係新世界嘅卡咪

係，你睇 都見到啲污染物落唔到嚟廣東等地區，就係因為trap 住左係長江流域，但同時，大陸有其他地方因為無水而乾旱

等啲屍可以流落海

香港天氣靚，少污染，夜晚又涼
啲狗屎垃圾就去晒上面，真係天譴嚟

而家長江流域嘅居民嘅情況就要係天滅中，共存亡下生存

學術討論，咁其實三壩係咪perform 到應有嘅 function? 定其實要有效咁避免呢啲情況，除左三壩，更要沿河地區做好排水先得？

識咩丫你
水為財呀

個網幾正

其實三峽係一個失敗嘅工程
冇防到下游出現水浸反而因為儲水而浸咗上游部分地區

而且中共個practice係炸壩拆堤抗洪，
犧牲下游保上游，
例子有75年板橋水庫潰堤同今年嘅水災
所以下游防洪都係靠自己實際D

個人睇法
近十幾年城市化，填湖，加埋工廠亂咁排野入河，再加埋支那人亂掉垃圾（河又好，城市排水系統又好），導致今日咁
其實雨量都未到98年
但某d地方水位已經高過98年
客觀d講，如果冇三壩，會更嚴重
不過三壩容量有上限，而家已經差唔多到，所以黎緊上游既水，只能全數送到下游，冇得選擇

殯儀館無間斷運作 日燒夜燒釋放咁多嘢 咁耐咪有排落

冇會好啲
起大壩呢件事
本來就遭到眾多學者反對

Google 黃萬里
你會發現佢未起已經知道會有呢個結果

因為今年冷空氣多咗
平時開晒廠
唔會有咁多冷空氣喺長江一帶
今年冇開廠

我都諗起
諗唔到陽菜真人係支那人

支那文化水為財

美國一早發明咗天氣控制儀

水循環 水為財 財富滾滾來

願聞其詳？
當時啲人好似話會有生態問題多

無事嫁

中共立國以嚟最少支持票嘅議案就係三峽工程
百幾票反對六百票棄權

水為財 係萬年一遇嘅發達好機會

啱啱 google 左，因為要將啲人移居其他地方，而個啲好多都係農民，而且係貧窮人口多，去到其他城市卻又搵唔到合適嘅工做，形成貧富懸殊。

’共‘字加‘水’字部咪‘洪’

落落堤壩，唔排洪，蒸發成雲，再落落堤壩

壞處
- 防唔到洪
- 低發電 (同其他成本相約嘅項目比較)
- 大量人口遷移
- 容易造成地震
- 拆古蹟群
- 破壞生態
- 建築難度高

好處
- 威

然後中共揀咗起

Tesla氣候武器

鉷
栱
洪
烘
垬

好有畫面

南水北調係將南方有多嘅水調去北方，例如建運河，所以影響唔到落雨

唔關事

永續多難興邦

原來係連鎖反應嚟

用左幾十萬條人柱黎祈雨,係有d料到

其實話九八年多雨D嘅應該係以全中國平均雨量計
而嗰年除咗長江有水災之外，南至珠江北至松花江都因為落好大雨出現咗水災
所以平均雨量拉高咗
其實今年嘅暴雨係比較集中落係長江流域，其他地方都同一般年份差唔多，甚至比較少落雨

好似我上面話齋，其實搞好城市排洪系統好過寄望三峽可以抗洪

因為東吳水軍最強

怕d人食樹皮

水為財 又贏

我答你點解啦
因為皇天擊殺吖

浸淋左易入口

世衛點派人去當地？ 要等好天安全

話中国人會食樹皮嗰啲應該未見識過觀音土
大躍進饑荒時期係講緊連草皮都已經食哂要食呢啲ge嘢充飢
食完真係可以見觀音喇